我係咪過分擔心

我發現有好多時， 我都會向唔好既方面諗， 例如我之前既ex 去exchange ,我就會好驚佢會有車禍， 有飛機失事， 有恐怖分子打佢果邊咁樣。

到而家有新一段感情， 我都會好擔心， 例如佢去行我就會好擔心佢出車禍，唔見銀包， 或者比警察捉佢亂過馬路， 佢行山就驚佢中暑，佢同朋友打麻雀就驚佢輸哂d錢同埋會借錢之類。

性格咁樣既我已經搞到佢好憎我， 我係咪有咩病，
點解成日都會向唔好方面諗, 我成日覺得佢唔係我身邊， 佢就會有意外！ 好擔心好擔心
點算.. 我係咪有病啊

你淨係對男女朋友係咁？

對屋企人都會， 但唔會對男朋友咁多

會唔會係焦慮症？

唔知啊！ 但我咩事都會向唔好既方面諗， 但對自己好少咁諗 多數都係不停擔心我覺得重要既人

今日又係咁 之後我男朋友好嬲，話我做咩都唔支持佢， 但我真係好擔心， 係咪我控制慾強？
但佢做之前又要問我做唔做得， 我話唔想佢做， 咁佢又要去. 我都好嬲

咁你又真係過度緊張到有啲病態
你自己內心緊張還緊張，但唔好嘗試控制佢，佢想做，你最多提醒下佢啲風險，最後佢都係決定做嘅話，你就支持啦
下下比人煩住晒又擔心呢樣個樣，係人都會覺得無自由好唔舒服

樓主幾時比狗屌？

好q

其實我都好明白 但我控制唔到自己，自己係咁不斷諗 好唔舒服 唉 咁樣 個個都唔會想同我拍拖

走啦你

我都會咁
同你一樣

咁有冇解決方法？

有啲野要嚟就嚟
唔到你擔心提點下就避免到嘅
先顧好自己啦

利申似樓主不過冇咁嚴重

你係咪天秤座？

我有時夜晚就係諗呢d諗到訓唔著， 諗諗下會好似件事發生左 之後會偷偷地喊 我唔知自己想點
多謝你留言

我金牛

有冇擔心自己?

臨訓前15分鐘乜都唔做
企或者坐係到
要諗野就呢15分鐘諗夠
唔好帶住煩惱上床

以前就只會為人著想往往忽略左自己
結果得不償失
經歷左啲事先明白自己先係最重要

好少.....只會擔心自己返工果d野

我成日訓唔著 一上到床都會諗 所以好想攰 攰就可以易訓d,之前成日失眠 呢排好好多了

其實我覺得我都冇忽略自己 因為我男朋友自私 只係為自己，成日比手尾佢跟， 諗諗下都覺得係 因為我好懶

諗太多係咪因為男朋友俾唔到足夠信心你

無
無計 因為太驚失去佢